鬼佬教你如何用傘自衛

原來掉轉把遮 揸住遮腳扑係痛好多

開錯台

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推

係掉轉把遮 唔係揸住手柄

殺神都有場戲係講點樣對付刀槍不入嘅部隊

鬼佬？

有跟佢打詠春

Lm聽朝睇

講坐監個度好好笑

睇個時仲以為唔攻喉係因為命中率低

佢識廣東話

Lm

要學定兩招條友講野好好笑

好似香港人來

可能廣東

用把遮matrix
我打到黃飛鴻咁都得啦on9

Sorry我英文唔好 只係聽得出佢話對班狗記得車落條頸到 咁先一了百了

爬龍舟咁向下插必死無疑

留名學習帶氧運動

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Masterwong睇完就算 唔好認真

仲可以勾d嘢過黎tim

笑撚死, 段片越後越膠

[學術研究] 黃師傅教大家正確用雨傘自衛

越南人

真實戰邊有可能咁順利

You don’t know how deep

其實真係好多物資都冇好好善用到
好似噴漆 而家淨係攞嚟噴字 其實可以攞嚟驅散啲冇綁狗繩亂咬人嘅癲狗 兜面咁噴落去 最緊要係保鮮紙(用咗3分1嘅最佳) 成筒扑落去都幾係野 又可以做長條形迴力標 又唔貴 又可以大量採購 CP值爆棚

吉就用腳針
扑就用扶手

光復香港，時代革命

認真呢

佢把遮係咪特製?踢唔爛
我試過7仔遮(用咗半年到)就咁舞無打中嘢都自爆(彎咗)

要赦力

佢雙手揸遮擋腳踢嗰下明顯硬擋無卸力喎

越南